solomon yue係twitter叫大家罷工無人講?

和理非你地最緊張既人權法推動者之一既美國議員叫大家罷工幫下手
定係見到有d野要自己付出即刻隻字不提?
唔好乜都唔想付出,好多人已經受左好多既傷
我地既兄弟仲要用幾多血先換取到你地真正罷工?
唔好再自私落去啦

班友實話有包袱
大叔有老婆一樣罷
出面另一個大叔有埋女供緊樓都罷
屌你班垃圾跟本唔撚想自己環境有改變
扮乜撚野有包袱
借財仔要還錢都話有急切少少
有班港豬衰撚到話儲緊錢去旅行唔罷
我真係想放你出黎被人屌

SBT, 所以我已做好大家齊齊擁抱大灣區

香港唔同美國有工會去組織罷工又有法律去保護打工仔，又有包攬訴訟個個律師主動幫手打人權官司，可以做到無後顧之憂

solomon: 人權法在兩黨獲得度泛支持
和理非：推推推推

solomon: 香港人應該罷工
和理非：

集中營見，個腎被人訂左未?

啲法案撚有冇罷

我希望大部分人只係未睇到，所羅門叫到，大家判斷完覺得佢講得岩既就請行動啦
利申：未見過所羅門行錯

夠鐘起身啦 補圖

其實只要有人堵塞返唔到，佢地係唔反對，藍絲另計

成日講Solomon Yue，有冇自己搵過佢係邊個

推
學生都想有工罷
淨係罷到課

收嗲啦,係出面捱緊既兄弟又無顧慮既?自私就自私啦,多廢話,如果一定個個都要無後顧之憂先出去抗爭,出面仲會唔會有人呀

琴日堵塞一次,拉左260人
如果自願罷工,我相信一個人都唔會拉
你班free rider憑乜野要我地交頭幫你地唔番工
見親呢句都覺得好老奉

食屎啦,要罷工就當睇唔到

我係講緊香港政治現實，你可以睇睇無地鐵香港人都可以浪費幾個鐘頭車程為咗返工，如果人人似你咁諗根本無需要搞足5個月第一個月就成功

link plz
要轉比人

上面有人補左圖

岩,現實係我根本睇唔到贏既可能,再偉大既革命家係呢班港豬自私撚之中都只會鬱鬱而死,如果唔想罷既直接死開唔好再扮同路人,唔好再食人血饅頭